圈子完全識唔到女仔

而家讀緊書都已經咁，之後出黎做野係咪會更慘，自問個人實在太毒太內向，但個樣太MK，身邊朋友又會覺得自己好濫，成日溝女，但實情唔係咁

小弟仲未見過樣mk但內在毒嘅人

小弟正是

得意狗